ĐƯỢC TRIỆU TẬP DƯƠI THỜI, ĐƯỢC TRIỆU TẬP DƯỚI THỜI
TÌNH HÌNH CHUNG CAC CỦA HÀNG TẠI, TÌNH HÌNH CHUNG CÁC CỬA HÀNG TẠI
CHO CÁC ANH TEM, CHO CÁC ANH TÊN
CHO Mẩy CON TÊN, CHO MẤY CON TÊN
ĐẪU TRẬN ĐẦU NÙA, ĐẤU TRẬN ĐẦU MÙA
CHƯU ĐƯỢC BÀN THẮNG NHỎ, CHƯA ĐƯỢC BÀN THẮNG NÀO
TỊT NGÒI GIẠO HỮU DÍM VÒNG, TỊT NGÒI GIAO HỮU LẪN VÒNG
em sợ phải đá luân lứu, em sợ phải đá luân lưu
nên em sút vào luôn cho lẹp, nên em sút vào luôn cho lẹ
Công Phượng phát biểu sau trận đổu, Công Phượng phát biểu sau trận đấu
NGƯỜI ĐẸP TRAI NHẤT HÔM NAYU, NGƯỜI ĐẸP TRAI NHẤT HÔM NAY
HÔM NAY XÓA SẠCH HÌNH, HÔM NAY XÓA SẠCH HÌNH
Bịm CẬN THỊ, Bị CẬN THỊ
VỠ òa trong hạnh phúc, Võ òa trong hạnh phúc
cảnh hayu, cảnh hay
Không phảnh nhưng bọn nó sẽ, Không phải nhưng bọn nó sẽ
đối thủ chủ quan bây giờ tỏa sáng, đối thủ chủ quan bây giờ tỏa sáng
ĐẸP LÀ xưc, ĐẸP LÀ XÚC
HÔM NAY HỌA MI, HÔM NAY HỌA MI
EM LÀM GÌ ĐÃ PHẠM LỖI ĐÂNG, EM LÀM GÌ ĐÃ PHẠM LỖI ĐÂU
HUYÊN THOẠI LÀM NỀN, HUYỀN THOẠI LÀM NỀN
Hỗi nhỏ đi xem bói thầy phán, Hồi nhỏ đi xem bói thầy phán
Phản bội nèo Bỏ nghe mậy, Phản bội nè Bỏ nghe mậy
KHÔNG PHẢNH, KHÔNG PHẢI
đõi thủ chủ quan bây giờ tỏa sáng, đối thủ chủ quan bây giờ tỏa sáng
TOỀ THI VÃN NĂM NAY KHÔNG KHÓ, ĐỀ THI VĂN NĂM NAY KHÔNG KHÓ
để lỏ tình nhiều hơn cả , để tỏ tình nhiều hơn cả
CAO ÔNG Ấy LUÔN TIO DÕI Và ỦNG HỘ TÔI , CAO ÔNG ẤY LUÔN THEO DÕI VÀ ỦNG HỘ TÔI
ĐỬNG BUỒN NHÉ PHƯỢNG ƠI, ĐỪNG BUỒN NHÉ PHƯƠNG ƠI
Họa mi mới hon nhẹ, Họa mi mới hót nhẹ
Tm tôi đi Việt Nam, Tin tôi đi Việt Nam
MỘT v TRÀ SỮA NHIỂU ĐƯỜNG tv ĐÁ, MỘT LY TRÀ SỮA NHIỀU ĐƯỜNG ÍT ĐÁ
AT NGỜ VÀO GIẢI HỌC TRÒ ĐÁ DỮ QUÁO TOÀN, AI NGỜ VÀO GIẢI HỌC TRÒ ĐÁ DỮ QUÁ TOÀN
Con CÓ tắt ngay cái điều hòa, Con có tắt ngay cái điều hòa
đi không thì hảom, đi không thì bảo
VIỆT NAM DÔ ĐỊCH RỔI, VIỆT NAM VÔ ĐỊCH RỒI
VIỆT NAM DỄ ĂN LẲM, VIỆT NAM DỄ ĂN LẮM
GHIỂN BÓNG ĐÁ Két nổi niếm dam mẻ TUC CẨU, GHIềN BÓNG ĐÁ Kết nối niềm đam mê TÚC CẦU
NHƯNG NGƯỠI KHÁC VÃN PHẢI NGƯỚC NHÌN, NHƯNG NGƯỜI KHÁC VẪN PHẢI NGƯỚC NHÌN
HÔM NAY KHÔNG Được, HÔM NAY KHÔNG Được
NHẢY DŨ CHẾT LÂN ĐẪU LÃ DO LÔI CỦA ANH, NHẢY DÙ CHẾT LẦN ĐẦU LÀ DO LỖI CỦA ANH
GHIỂN BÓNG DÁ Kốt niểm dam, GHIỀN BÓNG ĐÁ Kết niềm đam
rcon trai của một nghệ Sĩ múa, con trai của một nghệ Sĩ múa
GHIU BAN QUYẾT ĐỊNH GIUP VIỆT NAM, GHI BÀN QUYẾT ĐỊNH GIÚP VIỆT NAM
ĐÁNH BẠI THÁI VAN VÀO CHUNG KET, ĐÁNH BẠI THÁI LAN VÀO CHUNG KẾT
PHẢN DỎI GIO TRUNG QUỐC, PHẢN ĐỐI CHO TRUNG QUỐC
HAM GIÀU MA MÁT VƯỚC, HAM GIÀU MÀ MẤT NƯỚC
ỦY BAN NHAN DÂN TỈNH THANH HÓA, ỦY BAN NHÂN DÂN TỈNH THANH HÓA
ỦY PAN NHÂN DÂN TỈNH QUẢNG NAM, ỦY BAN NHÂN DÂN TỈNH QUẢNG NAM
Chất lượng Oàng Siêu thị Oiệt, Chất lượng Hàng Siêu thị Việt
TRÀI SỮA TRÂN CHÀU, TRÀ SỮA TRÂN CHÂU
CHUÊN THIẾT Bị TẬP THỂ THAO, CHUYÊN THIẾT Bị TẬP THỂ THAO
XÂY DỰNG ĐẤT NƯỚC TA ĐÀNG HOÀN HƠN TO ĐẸP HƠNG, XÂY DỰNG ĐẤT NƯỚC TA ĐÀNG HOÀNG HƠN TO ĐẸP HƠN
ĐẠI BIỂU NGƯƠI LAO ĐỘNG NĂM, ĐẠI BIỂU NGƯỜI LAO ĐỘNG NĂM
ĐẠI BIỂU NGƯỠI LAO ĐỘNG, ĐẠI BIỂU NGƯỜI LAO ĐỘNG
CHI NHÁNH CÔNG TV cổ PHÁN CAO su, CHI NHÁNH CÔNG TY cổ PHẦN CAO su
HỌT NGHỊ ĐẠI BIẾU NGƯỜI TẠO ĐỌNG NĂM, HỘI NGHỊ ĐẠI BIU NGƯỜI LẠO ĐỘNG NĂM
CỘNG SÁN VIỆT NAN TRANG VINH MUÔN NĂT, CỘNG SẢN VIỆT NAM QUANG VINH MUÔN NĂM
HỘI NGHỊ ĐẠI BIỂU NGƯỜI LAC ĐỘ, HỘI NGHỊ ĐẠI BIỂU NGƯỜI LAO ĐỘNG
ĐỐI THOẠI GIƯA LANH ĐẠO TỔNG CONG, ĐỐI THOẠI GIỮA LÃNH ĐẠO TỔNG CÔNG
HỘI NGHỊ ĐẠI BIỂU NGƯỜI LAO DỌNG, HỘI NGHỊ ĐẠI BIỂU NGƯỜI LAO ĐỘNG
ỦY BAN NHÂN DÂN THÀNH PHO, ỦY BAN NHÂN DÂN THÀNH PHỐ
ĐẢNG CỘNG SẢN VIỆT NAN quau VINH MUÔN, ĐẢNG CỘNG SẢN VIỆT NAM quang VINH MUÔN
Dén dự buổi liệc liên Noàn nhân dị, Đến dự buổi tiệc liên hoan nhân dịp
Vì THUẨN TÚY VIỆT NA, Vì THUẦN TÚY VIỆT NAM
TUYỂN DỤNG CHO QUAN MỚT, TUYỂN DỤNG CHO QUÁN MỚI
GÀ ẠC TIỀM DỜI VÊ ĐÂY, GÀ ÁC TIỀM DỜI VỀ ĐÂY
Thịt rông khót, Thịt xông khói
Cợm bì chả, Cơm bì chả
Cợm sườn ron rướng, CƠm sườn non nướng
cợm ba rọi lướng muối ớt, cƠm ba rọi nướng muối ớt
cọm bì chả, cơm bì chả
Cợm ếch xào xà ợt, Cơm ếch xào xả ớt
cơm ba rọp nướng muôi cọ, cơm ba rọi nướng muôi ớt
Cơm mực nhòi thịt, Cơm mực nhồi thịt
NHÂN DÂN KHU PHỐ TICH CỰC THỰC HIỆN CUỘC VẬN ĐỘNG, NHÂN DÂN KHU PHỐ TÍCH CỰC THỰC HIỆN CUỘC VẬN ĐỘNG
HỀ TOÀN DÂN ĐOÀN KẾT XAY DƯNG ĐÃI SỐNG VĂN HÓA TREN ĐỊA BÀN DÂN CƯ, THỀ TOÀN DÂN ĐOÀN KẾT XÂY DỰNG ĐỜI SỐNG VĂN HÓA TRÊN ĐỊA BÀN DÂN CƯ


